%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Experiència professional}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Pràctiques Departament TIC} % Job title
    {Ajuntament de Sallent} % Organization
    {Sallent} % Location
    {Feb. 2017 - Maig 2017} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Manteniment de varis servidors físics i virtuals (Microsoft Server).}
        \item {Gestió d'usuaris amb Active Directory.}
        \item {Participar en el disseny de la xarxa interna de l'Ajuntament per interconnectar vàries seus amb fibra òptica.}
        \item {Dissenyar i desenvolupar una aplicació web interna per facilitar als empleats de l'Ajuntament la cerca de les extensions de telèfon. Feta amb Flask + MariaDB i Docker.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Desenvolupador Web} % Job title
    {Associació Memòria i Història de Manresa} % Organization
    {Manresa} % Location
    {Mar. 2016 - Nov. 2016} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Maquetació del web \href{http://memoria.cat/jorba}{\it{memoria.cat/jorba}} fent servir Drupal.}
        \item {Pujar i organitzar tots els textos i fotografies (unes 2000).}
      \end{cvitems}
    }

\end{cventries}
